laptop 上網問題

呢幾日用chrome睇下youtube或者twitch 睇左一陣就得返播緊片既係仲睇到 其他地方完全上唔到網
應該點解決